阿仙奴今季結束後有前四老衲永遠離開連登

阿仙六

我願意用阿仙奴冇前4換納dee留連登

返高登啦

連個天都要衲dee留低

衲dee燈力不嬲勁